熱門冇哂831既po...

屌你地老母
琴日打完又點啊？
831分分鐘死咗人！
唔係又因爲有新野沉撚哂底啊？
手足分分鐘被班狗打死架！
私了完藍屍，開心完
拜託大家繼續追查831既真相

推

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

831

推
黑警死全家

hi巴打你翻黎啦

同我推撚柒爆佢

推推推

推唔郁都照撚推

8